
Мой папа — Денис Василенко Олегович — школьник и рэпер.
За партой сидит, куплеты пишет под что-нибудь в плеере.
На стольник с фрэндами он поспорил, что чпокнет эту,
С которой в итоге вместе живут теперь, будто бы Джоли с Брэдом.
А я вроде жертва этих споров и детских сэксков,
Мать не нажала ''Cancel Kid'', хотя и против был отец мой,
И вот я здесь! Yo, мне говорили малолеткой Децл
Стал известным, но стану круче я в свой третий месяц!
Средний палец показывать маме при её восклицаньях
научил меня батя, когда ещё я не умел разговаривать!
Мой отец мне оставил панчлайн в наследство...
Я не был удивлён словам: сделай себе обед сам!
Сгоняй в магаз за пивасом без кошелька с налом
— Пап, но тебе семнадцать, а мне 2 месяца вчера стало!
Ты раскомандовался, будто великий среди читак Star,
Пойми до ларька двигать мне, как от Риги до Чебаксаров!
Мой папа — пиздабол, распиздяй, эгоист,
Но близок мне и будь он гёрл, я б в него влюбился!
Мой папа — распиздяй, эгоист, пиздабол,
Но хороший, хотя очень самовлюблён!
Мой папа — эгоист, пиздабол, распиздяй,
Но он тот тип, кому я трек свой посвящаю!
Мой папа поднимет меня, если на пол
я упаду после удара по колпаку!
Он в баттлах крут, но слаб как труп,
Поэтому я за него четвёртый раунд сдаю!
Мой батя качается под Окси, Нойза и Лока!
Свой стиль вырабатывать долго, вот и напиздил у этих приколов.
Закосом зовут его малолетние недалёкие орки,
За что собственно дисреспектим мы их в скайп микро, kid!
Мой папа Джон вместо соски мне даёт микрофон,
Никаких бутылок с питьём, пока не попаду в бит из колонок.
Джони Джуниор — пишу на каменных плитах баллоном
Этот ник дал батёк мне, когда со мной говорил по бухому!
У меня есть команда, совсем недавно её я создал,
Там сын Сифо Идана, дочка Винни и Влады!
Пока там остальные звёздные дети подпёздыши в нэте,
Альбомчик мы лепим, побольше мы денег сорвём, чем Criss Cross в Америке!
Давай по теме-ка, надо пару слов про соперника.
Батёк болеет никак, за него Счастливчика сбивать с турника!
Батя, поверь ни катит против Lucky под Ваню закосить,
Сынок мне срать на будущее, лучше порно поставь в видик!
Мой папа — пиздабол, распиздяй, эгоист,
Но близок мне и будь он гёрл, я б в него влюбился!
Мой папа — распиздяй, эгоист, пиздабол,
Но хороший, хотя очень самовлюблён!
Мой папа — эгоист, пиздабол, распиздяй,
Но он тот тип, кому я трек свой посвящаю!
Мой папа поднимет меня, если на пол
я упаду после удара по колпаку!
Он в баттлах крут, но слаб как труп,
Поэтому я за него четвёртый раунд сдаю!
